快啲走啦 Hit and Run 要識Run先有用

咪撚再戀戰
一個都唔可以俾人拉
Hit完要識Run

Push

快撚啲啦

hit and sit

其實我覺得係走唔徹

求下你地走啦
不被捕 聽日 後日可以繼續架

次撚次都係咁撚樣
屌
兩個月都仲未識玩

推

pish

成班戀戰撚on99